點解干炒牛河唔用royal級牛肉

因為一般人買唔到

個笑話再好笑 日日提住就唔好笑架喇

因為要炒

低買高賣

買貴野炒唔起